INSTRUCCIONES PARA EJECUTAR EL PROYECTO

- Descargar proyecto
- Instalar pods
- Ejecutar archivo VenadosTest.xcodeproj
- Presionar run

Proyecto corriendo con las siguientes versiones:
- Xcode 10.1
- Swift 4.2

